各位手足梁芷珊有嘢同大家講！

大家我係新牌仔以下內容轉載字梁芷珊 Canny Leung

#緊記摩連奴啟示
#今晚呢了3分我哋袋硬
#快車期每場都係6分波

10:15PM

各位仲喺街上嘅朋友，
聽我話，返屋企。
有睇開足球嘅，
幫我手解釋比其他人聽。

大家嘅訴求，
唔知幾時先至達到，
總之呢條路好漫長。
我假設仲有3個月，即係90日，
咁今晚，就只係一場球賽裏面嘅1分鐘。
(事實可能係十倍咁長，咁即係今晚只係6秒）

呢1分鐘，對方擺明喺龍門口泊大巴士，
先等你哋攻，然後佢哋急速轉守為攻。

但你諗下佢哋幾重成本？
佢哋領隊由今朝開始籌備，做咗大量鋪排，
下晝3點出嚟做晒賽前記招，
成班兵佈晒防，就係等12點開你波。

佢哋當正今晚自己主場（自己以為），
個個重裝備，孭住幾十磅，預咗成個通宵同你哋大戰。
（但事實班兵心裏面只係等緊換更）

想像一吓，
如果我哋而家個個返屋企，
今晚街上面無蒙面人俾佢𢭃，
咁佢哋就真係on99嘞，
仲要全程俾人直播。

聽我講，如果大家而家返屋企，
今晚呢3分，我哋袋硬㗎！

由而家到區議會選舉之前，進入快車期，
每場都係6分波，明唔明呀？
明嘅幫手向隊友解釋吓。

神隊友，今晚我哋要袋3分。
由得豬對手，
今晚戇鳩鳩。

推

自推

3分已袋，快d吹雞

梁芷珊?

Push

散水散水

Push 一到11點幾啲有牌爛仔即刻多咗咁多。就知道今晚想玩咩啦 我估今晚佢哋嘅戰術應該係一到12點就拉晒所有戴口罩嘅人 大家珍重 不被捕不流血 留返條命慢慢同佢鬥
問題係而家港鐵閂晒
啲人走唔到呀！！

不分化 不割蓆

你轉戴起碼都有條link掛

才女講粗口 真心接受唔到囉

不被捕

屋企張床要人！！！
今日唔係完結嘅一日！
場仗而家先開始咋！！！

612 中信大廈
721 元朗恐襲
831 太子死人
917 黨鐵出軌
101 國殤紀念
104 緊急惡法
新屋嶺謀殺強姦營

push
差唔多要諗點散

831 721

杜汶澤個節目佢都有爆粗
我信係佢

Pish

好認同12點前大家屋企要人

幫推

屋企要人

push

芷珊企到咁前，好驚佢會俾人搞

巴士都好似停哂

Be water

2303 有市民報料天文台

元朗有刀手出沒 廣傳

11點啦 灰姑娘變身魔法就無啦 屋企張床要人

大家冷靜啊，政府好似有心引勇武出嚟，喱幾日一網打盡🙏🙏🙏

走啦各位 持久戰嚟 屋企張床要人！

Sorry 我係新牌仔而家補番條link

屋企要人，街坊接仔

be water please

走呀！

p

大家要同班黑官黑狗鬥長命,唔好諗住END GAME
因為有排都未到END GAME,要堅持到對方仆街為止!

Tui

仲要唔好好似摩佬咁亂捉鬼捉到爭啲降班

鬧我散水都咁話
張床要人!

11點幾喇～

手足返屋企喇

留得青山在 哪怕無柴燒
持久戰啊～

PUSH

推！

不被捕不流血

沙田黃大仙手足快走
擺明係半夜開始大圍捕

推，持久戰嚟

黑警唔做野 一定有詐

好鐘意聽你講野呀 芷珊姐姐

唔返屋企 玩大佢

23:16喇,張床要人!!
全世界返屋企

信才女

不分不割推

同意!!
手足hit 完要run啦!!

請預留回家既時間

手足們快走

黃大仙手足 快D放棄陣地啦好嗎

邊撚個阿，咪撚理

散水撚收皮啦

ok ge

聽落又好似有啲道理

返屋企，夜晚唔安全
明天再戰！

推!!!!!!

好難相信梁芷珊寫咗咁多粗口 不過我同意要散

推呀

pish

係啊 手足 唔留有用之軀啊

永遠都唔會有endgame
留殘軀
鬥長命

推！屋企要人！

講真，係絕對武力面前，同佢拉鋸，最後都係有手足無辜地犧牲，at least 今晚唔會係一場一係成功一係失敗嘅戰爭。而家分又袋咗，各區都開左花，先退一退落嚟啦

長期抗爭呀
留番條命同佢慢慢玩呀

721 811 831 新屋嶺

走啦散水啦 屋企張床要人啊

我要大大聲同你講！我愛你梁芷珊！要認住我

散

屌你道德撚
咩叫本土文化

留返條命同佢地班垃圾玩呀 快啲散呀

正

才女

走啦！！

球員永遠係唔夠冷靜，唔係就唔洗勞比杜叔叔！

tg 見到

今晚唔係end game 而係一場持久戰的開始

不被捕先係世界冠軍

星火兩個電話都用得!
9819 0979
6461 6642

返屋企喇

快d返屋企啦...往後日子梗需要你地！

堆

聽佢講
聰明人黎

旺角不知拆得幾夾

NW5283 元朗刀手車牌

沙田柚走喇

要袋啊呢3分！

佢肯定收到風有事發生

屋企要人！走啊

推比身邊朋友知

玩夠就散 日日咁樣玩佢地先會頂唔順 長久戰啊
唔好送頭

而家目標： 不被捕

Be water!

乘客安全都唔理

波台才女<3

散啦散啦 留啲力 星期日再呢 口罩照帶

12點返去保護張床

緊急法一出，記唔記得之前話點做？
屋企要人呀
今日唔係end game

#齊上齊落
#永世不割

仲有聽日後日大後日
慢慢玩呀

走啦！

推
佢睇得幾透

推推

推！屋企張床要人

求下你地，快走

推
721 831 新屋嶺

黑警對立場女記者已經爆嚮口，等多半個鐘你就死

on9分化

推！！

走

記住今晚唔係end game.

留力

屋企要人 一個都不能少

push 達到目的就走
下場再黎

推！ 同意觀點

推。P 牌。今日港鐵停晒已經攞到分。

軍事攻略

快啲番屋企

黃大仙仲玩遮陣係到磨

推呀
來日方長
唔好中計

含撚啦 夜晚實有人留 點解要賣佢地 係啊知有伏 有伏就唔撚出 以後米撚出
條女邊撚位 無大台啊屌你老母
要走 迫哂d人去自己先走 好無？ 唔想再有人被賣 好撚煩

手足
仲記唔記得be water
一個都不能少

推
長期戰呀

差唔多要散 佢地等緊12點

推，做灰姑娘

真心好擔心
今晚12點一定大清場
現場巴打係唔係想留守
但又冇險可守
不如今晚裝修左咁多
快手走
得番唔夠半個鐘
差唔多時間要起程走啦

推
夜晚危險
返去抖抖先

要諗定點走
小心跟尾狗

一到11點幾啲有牌爛仔即刻多咗咁多。就知道今晚想玩咩啦

快走各位

去吧！回去吧！

佢地明顯想等12點一網打盡

星火新NUMBER
【6461 6642】
完任即走 防跟尾狗

J

我就覺得因為佢上完個節目
慣左呢個樣示人
所以唔介意打兩句粗口

be water

擺明係局嚟㗎
手足今晚落力
聽朝再戰

啱聽

屋企要人呀各位手足

迫哂d手足走哂先打撚錯字

推推推！！！！

立刻馬上返屋企啦！！呀媽煲左雪耳糖水潤肺止咳呀！！

核爆都唔會割
但希望唔好當今日係endgame

有好多野做，民主及人權法除美國之外，仲要推去英國、德國、歐盟、澳洲、日本等等.......

推 各位手足留力聽日

tui ah

唔理有幾難都好 12前我要條街冇撚曬人 街坊都唔撚要見到

推
黃大仙已散

係撚, 仲守緊唔知做咩
快D 散啦

有一班撤左
可能住樓上等到12點

唔好啦
一陣班狗一夠12點沖埋去就走唔切

今晚佈陣真係有啲陰謀

真係
求下大家收隊
慢慢長路，遠征嚟
推得緊急法 分分鐘成個禮拜前就係等今日大戰
返屋企啦

Ok, 推

梁芷珊絲打

我地仲有往後既日子！！

難聽d sad but true is 同狗直接fight係一定唔贏
因為火力唔係同level

而popo最期待係咩？？捉9手足時任意發洩同酷刑！
如果大家發完夢做完自己野然後返屋企訓大覺
由佢地係條街度對空氣 佢地一定好L dum心

手足 返去訓覺叉電 然後聽日街上見

好多咩

屋企要人呀！！

今晚係黑警老婆張床要人

走啦走啦癲狗出籠啦

push 鬥大巴

推

認同

不被捕

P牌推唔郁都要推

注意：

高院頒令拒絕禁止禁蒙面法生效，即禁蒙面法會如常於0時生效。

快啲翻屋企 準備好啲 擇日再戰

無聊

推！！

如果今晚少你一個，往後發夢就少左個！
少一個都嫌多！！！

而家同政府玩咩？？鬥長命！！！

721
811
831
101

唉 點解一定有手d足唔明，屌你老母

推!
來日方長呀

佢地公務員一早12點收工
肯撚定布哂重防預左大屠殺

好中意佢

推，係講得好嘅

做乜撚啫你

真系要翻

但依家so b未贏過咁制wo
仲要30年來最差開局

屋企要人阿！！今晚唔好中黑警計！！

雖然又係贏緊5:0論
但係乖，大家聽陳雲老師講好冇？呢幾日都係一個局嚟，勇武返去休息下先，等和理非呢幾日出嚟

有和理非行程未

Push.

已生效😥🤦🏻‍♂️

完全同意，我講到口臭。

下一個戰場唔係街頭，係區選，唔好比對手取消呢場比賽。

我要區選

push !!!

好波

才女真係識波

以打波計 穩守突擊 歐聯冠軍都有得拎